準時收聽 - 叱吒903每週上榜歌 (星期六11:00-13:00）

網上收聽：
App收聽：HKToolbar

唔好年尾又講唔知乜歌乜歌手

903 冠軍、叱咤十大計播放率
但播放率受商業因素、歌手派歌時間次序影響，有時上榜歌好聽過冠軍or十大嘅

2021年繼續數榜

一年一度，音樂post佔據熱門
平時大家要關注多啲

LM

樓主
琴日銀河修理員live感唔感受到暖意呀
難聽到呢

好暖

推下其他band先

貼今日個榜推吓post先

2021年 第 1 周
1 小夜燈 鄭欣宜
2 明年 盧廣仲
3 奇妙事不斷有 ILUB 艾粒
4 每道微小 RubberBand
5 是但求其愛 陳奕迅
6 東京人壽 容祖兒
7 低級趣味 衛蘭
8 非洲的60秒 R.O.O.T
9 嗚哩雙刀 李靖筠
10 惡夢經 陳健安
11 時光倒流一句話 林家謙
12 我心中尚未崩壞的部分 黃妍
13 可再遇見 Kolor
14 旁觀有罪 陳蕾
15 開燈。熄燈(熄燈版) Gin Lee
16 用呼吸栽種最艷美的花 Supper Moment
17 哪個明日 陳柏宇
18 明年見 ONE PROMISE
19 因為你 所以我 五月天
20 不日之約 per se

推推先

多謝整理

不如整個drive file
pin條link 咁

《蒙著嘴說愛你》重新上榜

官網都夠用

又啱可pin

巴打想問下你有冇play list擺係kkbox架?

屌，search錯本土音樂
搵到了sorry

KKBOX用家係咪聽KKBOX小編多?